要插幾入？

睇你有幾多可以插